有無人好鍾意揹背囊出街？？

搭車時放佢係隔離個位
由得佢係到擺下擺下
等佢跌落黎i 住我膊頭
好似個女朋友仔咁

變態佬

十卜

睇死你係女朋友同背囊都無嘅loser-.-

好嘢嚟㗎！

屌 終於諗到個挨字點寫-.-